理工大學校長與院長正式放棄學生

發出通知
全文譴責學生暴力
中大都有車接走晒d學生
理大高層失蹤左咁多日連車都無
***********************************************************************
各位同學、教職員、校友:

理大校園連日被示威者佔據，校園設施和設備被大規模嚴重破壞，激進人士於校園及鄰近地區的違法活動及暴力行為愈益激烈，包括破壞了多個實驗室並取去危險化學品。學校被迫停課和停止所有運作。校方非常關注有關的激進非法活動持續升級，不單對校園安全構成嚴重的威脅，更令復課無期。我們再次敦促所有人士，包括學生及教職員，從速離開校園。

我們明白同學們關心當前社會狀況，然而，爭取任何事情，都必須保持冷靜和理智，採用暴力或者其他過激行動不單無助解決問題，更會影響社會安寧和交通秩序。理大是一眾師生校友在香港社會的支持下經過了八十多年的漫長歲月，用心血建構而成的第二個家園；理大家園被嚴重毀壞，我們大家都會感到痛心疾首。我們相信絕大部分理大的校友、師生及他們的親友，見到校園和附近一帶滿目瘡痍，交通停頓，學校復課無期都會感到傷心難過，也擔心大家的人身安全，更難接受校園會受到進一步的破壞。我們以最大的真誠呼籲同學們和我們一同珍惜這個家園，珍惜自己，守護好這個家園，看護好自己。

我們再次籲請同學們保持冷靜理智克制，向暴力說不，拒絕參與任何暴力或違法活動。在這個危急時刻，你們要謹慎保護自己，立刻遠離危險之地，不要令你們的親友和學校擔心。我們呼籲學院院長、學系主任、老師、同學們的親友等通過不同的途徑勸說同學們立刻停止任何激進行為和儘快離開現時的校園。

大學是創造知識、培育人才之所，絕不是政治爭議的戰場，更不應被捲入暴力對峙的旋渦。理大嚴正譴責佔領校園人士的所有違法和暴力行為，並要求他們立即離開理大校園。

在此艱難時刻，校方再次呼籲社會各方保持冷靜克制，互相扶持、同心協力，讓社會和理大校園得以回復和平與安寧，讓社會早日結束困局和動盪。

香港理工大學

主席 林大輝博士

校長 滕錦光教授

常務及學務副校長 陳正豪教授

行政副校長 盧麗華博士

副校長（校園發展及設施管理）唐仕恒先生

副校長（科研發展）衛炳江教授、工程師

副校長（學生事務）楊立偉教授、工程師

協理副校長（學術支援）何兆鎏教授

協理副校長（學與教）陳智軒教授

協理副校長（科研支援）陳國華教授

協理副校長（科研支援）黃國賢教授

協理副校長（本科生課程）石丹理教授

應用科學及紡織學院院長 黃永德教授

工商管理學院院長 鄭大昭教授、工程師

建設及環境學院院長 徐幼麟教授、工程師

工程學院院長 文効忠教授

醫療及社會科學院院長 岑浩強教授

人文學院院長 李平教授

設計學院院長 李健杓教授

酒店及旅遊業管理學院院長 田桂成教授

學務長 莫志明教授
**********************************************************
請問咁多位，叫人走有無諗過點走？？

高層全部垃圾淨係識叫人走

#理大
1850 理大發信稱所有校管人員及保安已撤離

理大校方已放棄校園及在內學生dklm

佢地連帶同學生走的勇氣都無

言下之意：間大學一切人事物唔關我哋事 曱甴點做不必通報

出黎帶人走都唔敢

焦土poly啦
冇辦法㗎啦

垃圾教育

李平應該唔係毒果寫文果個李平

我就叫左人走嫁啦

甴大大出聲，眾人淆底。

引完清兵入關再自私閃人

CU D 校長 副校長 穿插前線, 真係好難得....

黑校

林大輝

Dllm 改名做廣東省理工啦

Solomon 求清算

段狗都屌打其他校長 香港各大學玩完啦 無d風骨

係人係鬼一眼睇晒。話緊你呀林大輝

Push

垃圾poly校長

琴晚停左攻勢 都唔好似中大咁送晒人走

自己走就得由鳩d學生都痴撚線

基本野...
理大好慘

田桂成仲要係韓狗

垃圾

推

有無人反包圍

咁破壞學校係為乜？我覺得高層衰唔代表要破壞成間大學

理大無學生 你班撚樣什麼都不是

唔該剷平poly

條撚樣校長早就表明立場

大家見到啦。共產黨就係提倡依點。不斷有人煽動

臭閪黃閪雲有冇去救自已學生？

有無得燒撚左佢

出到去先好講走啦，屌你老母

叫人出去俾狗咬？
全部都仆街冚家剷嚟

連個校長都咁
間大學仲留嚟有咩意義

poly人 認住呢班撚屌

所羅門制裁埋佢同Shitty件垃圾得唔得

On9 校長

香港之恥！華人之恥！

無人想聽佢講廢話 點都唔割

送埋佢入垃圾桶啦

一早block 撚左你

on9。守大學既意義係防止警察佔領破壞，你去提倡e樣野係咪招人口實

駁唔到?

sorry我都見唔到你留言

屌

依家唔使口實都攻你啦

石丹理件56K垃圾

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

如果係咁，咁就唔好裝修美心

理科無人性

咁你裝修大學係為乜？我唔信poly仔願意見到咁

招人口實，不如話埋民意逆轉

一早就有人煽動叫唔好走同係咁叫人入黎
叫撤退既通通係散水撚

有招一日打爛埋自己屋企

走又走唔到 打又唔夠打
唯有捨身取義

香港只有中大，樹仁同科大

地獄會收你地

高層一片紅海

消防高層有無抹黑我地？

校長幫助暴政屠殺學生

可搵美國制裁

校方＊

Z

獸心病狂

痴撚線 係咪想全面暴動?

文宣推

學店就係學店

滕咁雞校長

屌佢老母，淨係叫啲保安撤
學生果啲就理撚得你
除咗理大校長果啲，有冇人救理大手足啊

S

手足 事已至此

IF WE BURN,,,,,,,,,,,

你覺得抹黑大件事定係報警篤灰大件事

屌你老母滕狗

何謂教育?將一眾學生置之不理, 自己離去, 隨時有64翻版出現, 枉為人!

真心垃圾

全香港都冇放棄你地

垃撚圾校長

收嗲啦 校長仆街 關間學校咩事

Agree

多謝Poly同學

今晚一定好慘烈

你從甚麼時候開始，產生了理大管理層會幫助學生的錯覺？

垃圾校長

大家食完飯可以出去未

我好願意

可以搵twitter 未

底線係咩先？咩原則下要裝修打爆野
裝修各大學我唔覺得值得提倡。
你講一句「移平XX大學」
可能已經有人覺得要咁做架啦
唔知有幾多係講笑定認真

呢個垃圾校長一定要全世界都知

叫佢地自己找一個方法入去，然後開條路比學生走啦！

理大絕對不是藍 係紅

poly由第一日開始就係咁叫人走，又email又SMS轟炸，係想有效叫人走學下人地中大出車啦，傻仔

裝修左m core未？

多謝你提供意見。但係係咪裝修大學要搞公投？

屌哂你地班高層

屌你老母垃撚圾 好彩當初冇考理大

垃圾校長
冇人認撚個你係校長啊
大陸閪

大陸人校長

停車場有原料 落去睇下！

冷靜啲先，唔好自己裝修自己間學校

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

你呢啲分化撚真係快啲死全家好過啦

大家不推文 推出面反包po

唔排除有激進五毛滲入😞

死滕狗

食屎

咁你前日又聯署個聲明彈返個波比政府？
食撚屎喇高層

不如你貢獻自己既居所出黎裝修再講好無？

做乜撚野要裝修自己學校？？

垃圾理大高層

死弱智仔我唔知仲以為你識撚晒全部poly人

班高層唔好淨係出聲明
落場同班狗Deal好 班車撤退先好出聲

咁樣可以點走?咁樣既局勢可以點平息?
成班垃圾

措辭嚴厲,與暴徒割蓆

成間學校都係垃圾
利申:老鬼

乜撚野被逼停課

正班人渣

下次有人燒歷史文物你記得鬧翻果d出黎指責既人

個校長垃圾到仆街
支那人不意外

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

有無睇清楚係邊個破壞緊學校

正仆街黎

依班死仆街

我們相信絕大部分理大的校友、師生及他們的親友，見到校園和附近一帶滿目瘡痍，交通停頓，學校復課無期都會感到傷心難過

屌你老味，咪撚代表我呀

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

poly condom仔

你老母個西縮左入去唔好走返出黎

大學是創造知識、培育人才之所，絕不是政治爭議的戰場

咁撚低層次？公義公平唔撚使追求？

校董報警拉人，咁都唔關學校事? 你叫佢出黎拆番掂咪唔裝修

高下立見！中大始終係中大

上面唔好吵住

依家POLY卑人圍緊城
完全走唔到呀

垃圾埋大膠層 夠膽就去學校車人走

提一提大家

PolyCivilNo.1 同 BBBBBBBBBBBB
都卑我block左
大家唔駛同五毛吵

中大校長都起碼叫勸雙方停戰，救咗班學生先

理大校長屌緊雞定飲緊酒依家？

今次中晒港共圈套！！！！！！！

比啲校長應有嘅風骨出嚟睇下啦
你班仆街都就嚟升天㗎啦

好簡單。報警係e一兩日既事。但係裝修係一個星期前已經發生。換言之根本係為洩憤

我願意
利申 埋大仔

利申: 我係呢家先覺得要裝修

滕錦光不配做大學校長！有前車可鑑，你割?!

理大中大高下立見

而家黑警包圍哂點走

收政府資助既結果

屌你科大校長起碼都流過眼淚 理工仆街奶共校長又係關心死物而置學生之生死不理

你班學生係走唔到呀!!!!!!!

係既校方就去現場開路

食屎poly校方

人地中大校長真係出過
又做溝通又搵警方
最後要走大家都會聽校長講

理大條友由頭到尾都冇見過

支那校狗

要所有人車包圍理工一帶先救到

呢個名單應該交俾英國美國

外面攻個出口俾poly入面嘅人

喂 你第一日識poly班高層？
一早話撚左poly同中大唔同
校長唔同 戰線都唔同呀柒頭
中大由頭到尾都係守條橋炸
你依家守成個poly呀

全部都仆街黎

拆咗佢，有炸藥係

直頭打個缺口畀手足撤啦
開乜撚花呀

賤，走狗！

去唔到前線 都麻煩今晚MON住LIVE

就算失守都好 唔可以變成第二個六四黑夜 要將情況推到上國際

fuck

垃圾高層

埋幼

叫人冷靜呢句城大都有

其實早係幾年前大陸已經不停參透各間大學擺人
呢張名單已經係個例子
相信呢單野完左之後段崇智好快都比人收皮

走唔到點走

石丹理

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊宿舍/警署

死全家

仲有全香港

唔撚理呢d垃圾校長啦

Poly個校長賤過狗 今日之後唔知佢會點樣俾人捉住黎屌佢老母閪呢?

所有大學正式沒落 衰過段狗個啲渣滓都不如

相比之下段狗都真係算有良心

佢哋一早棄，從來沒有站在學生站場。
不論這場社運及教學上。

Poly 歷來有冇名人，可否叫佢出來？

高錕（死撚左

連KongU都冇名人出來，仲指意埋土班撚樣會出來？

呢班友幾時死

呢條廢物支那校長一定要入list

協理副校長（本科生課程）石丹理教授

條仆街屋企係咪仲係56K上網

都話佢地紅底 點解要信佢地靠佢地

依家咪同緊暴警說不囉

意思係自首啊

點走？ 手扣扣住走？

我屌你老母石丹理

poly手足就黎死啦，和理非快d去支援啦

執7左佢啦，垃圾poly u 高層

滕錦光（1964年3月－），浙江永嘉人，中國結構工程專家，中國科學院院士，現任香港理工大學校長。前任南方科技大學副校長、研究生院院長[3]。

叫抗爭者走又唔叫埋政府收手,就算走都走唔到啦

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

一復課拖曬班人全部去斷頭台斬頭